紅卜卜 青bb 白雪雪 黑蚊蚊

咁藍色啡色紫色係咩

藍掀掀（低音d)

藍泡泡

淫淫

藍毛毛

打錯
係撳撳

會唔會係黃撳撳阿

係喎

藍廢紙 黃鋁罐 啡膠樽

唔係黃黚黚咩

入來就係為左睇呢句

藍戰士 黃戰士 粉紅戰士